集思廣益：有無方法聯合其他亞洲國家一齊同中国割蓆絕

我唔撚係中国人呀屌！
肺炎係中国傳出黎嫁！
我地都係受害者呀屌！
連登仔諗諗計
唔想以後出国都俾人歧視

推

連登仔唔係好多計既咩

同其他國家眾籌登報有無得諗

對 white trash 嚟講 Asian 本身就係原罪
即使眼中見一舊屎同另一舊屎割蓆
唔會影響佢哋岐視 Asian

武漢肺炎是中國傳出來的

眾籌全球登報

橋唔怕舊最緊要受

老老實實對種族主義者黎講分別唔大。

你諗下，打個比喻，你好憎黑人，如果剛果爆發伊波拉，假如肯亞同剛果割。你只會覺得wfc，都係黑鬼。

但係如果肯亞話自己唔係黑人，有白人血統，又會唔會ok呢?

英國排華中
叫緊fuck China

咁都要正視聽嫁
唔通坐以待斃食死貓咩

所以應該由民間發起

由東盟入手

心理上唔會接受到眼中嘅屎有白人血統
自我保護意識下應該打得仲重手啲